[書展活動]狙擊假新聞發放人之一屈穎研

20 .07 星期六
下午2:30 至 下午4:00
《香港拒絕傲慢與偏見》論壇暨新書發布會
分類： 本地文化歷史講座系列
地點： 會議室 S226-227
講者： 屈穎妍、雷鼎鳴、邱立本、潘麗瓊、楊志剛、陳建強、何漢權、吳秋北、李春、江迅
備註： 網上登記已滿，主辦單位將根據現場清況，按次序安排登記及未登記之人士進場。

屈婦人到底有幾仆街應該唔駛講，寫野極左之餘仲玩埋fake news
最新一單屈記協直頭係連自己原本的專業都出賣埋
見佢今年又落書展，係咪應該招呼下佢？雖然會議室呢d位置真係太難搞，而且仲有好多人傍住

無人推？

以下開放投票

單機 = 👍🏻
挑圍 = 👎🏻

個人唔係好想理佢由佢單機

可否幫手查詢下路邊社消息真偽？

有關張翔的路邊社消息
2018/10/04 04:12:38 網誌分類: 生活
04 Oct
回到母校香港大學陸佑堂，首次和新任校長張翔見面。張翔是世界及材料科學家，他主持研製的隱身衣，被《時代》雜誌列入○八年十大科學發現。他既具備國際視野，又熟悉🇨🇳內地🇨🇳情況。

張翔令港大校董會眼前一亮之處，是他提出拉攏中國科學院和港大設立聯合實驗室。前天張翔在陸佑堂會見舊生時，已落實列出將成立：一、粵港幹細胞及再生醫學研究中心，二、化學地球動力學聯合實驗室、三、深港生物材料聯合實驗室、四、滬港化學合成聯合實驗室、五、新材料合成和🇨🇳檢測🇨🇳聯合實驗室。

另一方面，他亦提出港與英國劍橋、牛津，美國柏克萊和史丹福大學合組跨地域全球校園，東西南北打通經脈，令港大有更多資源發展未來。

張翔是不可多得的人才。港大得到張翔，是冷手執個熱煎堆。我得到的路邊社消息是，張翔母校南京大學一早已經決定聘請他了。張翔亦已答應，並做好離職前的準備。然而南京大學忽然亮出了一個非常辣的條件，就是要求張翔及他的家人包括妻兒，都同樣放棄美國籍！

這可🇨🇳不容易🇨🇳，張翔的兒子自小在美國長大，長得像ABC，很難因為事業而影響家庭。條件談不攏，張翔只好放棄南京大學。此時，港大校長馬斐森任期未滿，突然「劈炮」。張翔在年紀、學術及領導才能都符合港大要求，加上一早已作好離職準備，港大真是求之不得。港大校長之職，挑戰重重，祝願張翔能披荊斬棘，帶領港大走向高峰吧。

潘麗瓊

屈穎妍、雷鼎鳴、邱立本、潘麗瓊、楊志剛、陳建強、何漢權、吳秋北、李春、江迅

哇 群妖亂舞